% arara: pdflatex: { shell: yes }
% arara: makeglossaries
% arara: bibtex
% arara: pdflatex: { shell: yes }
% arara: pdflatex: { shell: yes }

\documentclass[thesis=B,czech,hidelinks,11pt]{FITthesis}[2012/06/26]

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{dirtree}
\usepackage{color}
\usepackage{minted}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{glossaries}
\usepackage{caption}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots} 
\usepackage{nameref}

\parskip = \baselineskip
\setlength{\parindent}{0pt}

\renewcommand\listingscaption{Ukázka kódu}
\renewcommand\listoflistingscaption{Seznam ukázek kódu}
\counterwithin{listing}{chapter}
\captionsetup[listing]{position=bottom}

\definecolor{codebg}{HTML}{F9F9F5}
\definecolor{graph}{HTML}{80B1D3}
 
\setminted{
    bgcolor=codebg,
    frame=lines,
    framesep=2mm,
    baselinestretch=1.1,
    linenos,
    breaklines,
    fontsize=\small
}

\makeglossaries
\loadglsentries{acronyms}
\renewcommand{\glossarysection}[2][]{} % Hides title of printglossary command - we make title on our own

\department{Katedra teoretické informatiky}
\title{Android knihovna pro objektově-relační mapování}
\authorGN{Jan}
\authorFN{Bína}
\authorWithDegrees{Jan Bína}
\supervisor{Ing. Vladislav Skoumal}
\acknowledgements{\input{podekovani}}
\abstractCS{\input{abstrakt_cs}}
\abstractEN{\input{abstrakt_en}}
\placeForDeclarationOfAuthenticity{V~Praze}
\declarationOfAuthenticityOption{4}
\keywordsCS{Android knihovna, relační databáze, objektově-relační mapování, zpracování anotací, generování kódu, SQLite, Java, Android}
\keywordsEN{Android library, relational database, object-relational mapping, annotation processing, code generation, SQLite, Java, Android}

\begin{document}

\input{hyphenation}

\begin{introduction}
\input{uvod.tex}
\end{introduction}

\input{uvod_do_problematiky}
\input{knihovny}
\input{navrh}
\input{realizace}
\input{testovani}

\begin{conclusion}
\input{zaver}
\end{conclusion}

\bibliographystyle{csn690}
\bibliography{bibliography}

\appendix

\chapter{Seznam použitých zkratek}
\printglossary[nonumberlist]

\input{medium}

\end{document}
